# Звезды на канвасе

### ТЗ

Создать 2 канваса 600x600 и 600x50, нарисовать в большем 5 закрашенных 5-и конечных звезд. Красного, синего, зеленого, желтого и черного цветов и по клику мышкой на цветной звезде - закрашивать маленький канвас - соответствующим цветом. При клике на белую (не закрашенную) область большого канваса - маленький канвас - закрашивать белым.

[Демо](https://madtomat-canvas-stars.surge.sh/)

### Установка и запуск

- `git clone git@gitlab.com:khegayegor/canvas-stars.git` - скачать репозиторий
- `yarn install` - Установить все зависимости
- `yarn start` - Запуск dev окружения

### Структура проекта

- `src/index.html` - основной HTML-файл приложения, в котором происходит подключение необходимых файлов и отрисовка элементов
- `src/styles/index.css` - стили приложения
- `src/lib/main.js` - основной скрипт, в котором инициализируется вся логика:
отрисовка холстов и взаимодействие с ними
- `src/lib/utils.js` - вспомогательные функции, необходимые для работы приложения
- `src/lib/data/starsList.js` - "заглушка" данных о звездах
- `dist/*` - скопмилированные файлы (результат работы сборщика), можно использовать для размещения на публичных серверах